暗戀過手嘅人係popo

好辛苦
有無人明？

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推